iphone 6s 轉 11好唔好

個人覺得6s 好好用 仲有耳機孔
本身諗住唔壞唔會換機
不過宜家舊電打柴 得返79%容量
唔較省電模式 用3個鐘就收皮
又有殘影
換唔換iphone 11好
定係等下年出12

換吧

換舊電咪得囉
既然講到6s咁神

56k已足夠

11啦 你遲啲轉AirPod 都唔會用到耳機孔 早用早享受

7神好多

點話點好啦

以前用到粒制壞左6s

做過啲咩嚟

帶套跌壞

咁就唔係正常用到壞
仲以為你襟到壞

用11用左三個月
用1日基本上尿袋都唔駛帶 返到屋企仲有3x%
已經用得幾密下

所以之後換左7自己換咗電
開心使用中

識自己換電，叻仔

睇youtube學炸其實好簡單
但係7換左電=冇左防水膠

6s+10月換左xr

好

我都打算換11
8plus —> 11

攞部機上手試吓先

個人覺得11太大部，最後換咗11 pro

啱啱6s換11一個月
11整體都好好,除咗個耳機係麻煩少少
用落好舒服

咁嘅狀態點用到出12, 當俾自己嘅聖誕禮物換11啦

轉啦

等到再等下。。。睇下搏唔搏到出se2
頭盔：我唔係apple職員，屌我都無用

7金屬殼可以自己換，依家啲玻璃殼背就唔好亂黎，好易爆

重用6S 12都黎緊啦

同你1樣 但啱啱轉咗11了
真係頂唔順舊電

岩岩6s換左11一星期
用開細機突然換大機有d唔習慣

換手機都要問人意見？三歲細佬呀 咁撚少事都揸吾到主意

等12啦，而家先換11唔抵呀

老母用6s 今年幫佢被換機11

好好撚多

想換11，但太大部，11pro又太貴
換左2手xs

11 pro

捱麵包都要

所以自從有防水之後都無再自己換過電

11咁多優惠，值得轉

6s轉左用11兩個月 唔錯

6s轉左xr

仲用緊6s

巴打如果11pro 呢 我搵唔到咁多優惠

啱啱由6s轉11 pro，開心使用中

本身諗住等12，因為上年年尾係apple換左電，但舊電照樣打打地柴(battery capacity 話仲有98%)

頂盡用4個鐘，驚下年年中捱唔到，到時唔知換11定買部cheap cheap android 等12，兩頭唔到岸

用左3年6s
換左舊電150$
又可以挨多3年
機王

我由6S, SE, X, 呢排落返SE
iOS13 jailbroken

你可以去望下clublike,smartone官網，呢排都做緊聖誕優惠

又係因為舊電
6s轉咗11 三個月
11都幾好用 不過都係鍾意6s個手感
所以喺屋企會用返6s

6s plus 轉左11 , 感覺良好

轉左藍芽earphone 所以有無3.5mm 無乜影響

真係要讚6s plus 到而家重好順，反而當時買既android lag 到震

換舊電又可以在家睇漫晝

ip8算

6s 我早排一個鐘就收皮
日日長期叉住尿袋
突然有一日部機自動熄左
點都開唔翻

換咗舊電

換，Smartone 淨機減 $300

平平地轉8 囉， 已經好大進步

6s 揮手區

11一出即刻由6s轉左
開心使用中

Iphone 11 50% on screen time 4粒半鐘 正常？

換啦 我都係由6換11 買左256GB 正！！！！！

6S 正呀

唔換,
等ip12

Pro max better

幾$

6代歷史最高汁

前面話好好用，後面話倒水電？
倒水電唔計嫁好唔好用嫁？

6s係影相差啲，其他吾接受

64gb, $3600

依家覆緊你部6s就係壞home button

轉啦 前排先係smartone買平300 包一次整mon

換電「滿血復活」算啦 出部機都左問右問 決定左邊部就買啦

6s換過電 但新電decay得好快 已換11

6s轉左做xr 好撚好用

6s轉11 好撚爽
核電

邊度買
我琴日幫人買咗部max 64 保到7月中 $4700

*其他可接受

見clublike都幾多花款呀, 好多類型同唔同價位都有

換啦，11而家仲特價

我都係6s轉11 好撚抵屌

用舊機同用新機都係貶值差唔多，咁做咩唔用新機?

死守等12/se

12

我轉左11了 感覺非常良好 超級好用！

其實而家猶豫緊6s換邊部好
iPhone XS Max Vs iPhone 11 Vs iPhone 11 Pro Max
就嚟出5G打算用一兩年後trade in再換，邊部最抵屌？
兩部Max 有oled 又幾吸引

等ps6啦

11 pro max

到時會唔會蝕得好甘

有邊間換電好？
用緊I7 部機用上午就玩完

8 最神
你見而家仲賣緊就知

用11Pro用成日仲淨翻40~50%，核電

其實換完都係咁，除非你無up過ios

有電量圖？

我6p
近日部機開始神神地
但諗唔到轉咩好

xs 先神
好多人唔買11都冇返佢

香港黎講冇 touchid 已經唔安全
faceid 比 popo 搶鳩你電話即解鎖

Iphone X, battery health 80%

出去前先deactivate 呢D ID是常識吧
反正戴罩都用唔到

6+轉11
用咗大半個月，完全夠用一日，尿袋都唔洗帶

好啊 我都係6s轉11
6s舊電換咗都好廢其實仲好新淨仲好好用

主力機的話打死都唔會jailbreak, 尤其依家咁ge時勢

仲用緊se

me too, 但舊電真係頂唔順，而且隻眼都開始有啲頂唔順細mon

6s爆左液晶
依家買11定等9月新機好

換11/xs max

換11 無投訴

6s上星期換左11pro防暴綠

呢樣真，之前試過搶friend部電話強行解鎖

我平時鑽木生火

去到7己經進步好大

前日嘅，無用尿袋，番到屋企仲有一半左右

你大聲嗌「siri, 部電話邊個㗎？」，可以即時取消face/touch id, 要入密碼

「喂siri, 部電話邊個㗎？」

我部11係一出果陣買到依家
基本上我個尿袋自從換咗11之後已經冇用過

Apple可以換電。

有冇人想買11pro max
今日買咗11pro max 256gb 太大部 想換番11pro 有單

「吾」你老母

6s用左4年換過一次電頂唔順成日尿袋跟身
早幾日換左11, 係有兩個問題
1.Face ID唔慣，有時平放部電話要特登拎起/打pw
2.真係大部左啲，6s吸手波剛剛好，單手操作，11有時要雙手同重左成倍

唔講都唔覺無左耳機孔，不過轉左用藍芽好耐，核電打機長開都可以頂到成8-10hrs
換啦，係睇換11定11pro ja

11好重好厚 前7用家表示辛苦

好 利伸6轉11

11 Pro 用家表示 11Pro 都重, 但單手操作真係好正!

6s plus轉咗 x max pro

換11 再幫6S換舊電
利：SE轉11

唔使諗, 一定係11
最抵用

利申 仲用緊6s, 又係開始有問題, 已經諗定真係壞機就換11

6s好易維修，零件易買，耐用，裸跑5年仲用緊
換過3舊電

自己換？我都諗過，驚爆炸

好易換，跟片拆，拆過一次就以後都係一兩分鐘既事

我係驚粒電會爆，點揀安全電池？